葉建源引述校長代表經與警方協調後，理大內18歲以下學生可由校長接走，警方不拘捕，拍照和記下身分證資料後，可直接離開回家

【Now新聞台】葉建源引述校長代表經與警方協調後，於理工大學內18歲以下學生，可由校長接走，警方並不拘捕，只拍照和記下身分證資料，之後可直接離開回家。

屌唔好信呀

抄完身份證遲啲再拉

而家唔拘捕唔代表將來唔拘捕

唔好信

同拉人有咩分別？

狗講嘅嘢唔好信

唉

預約被捕

先分化 再反口

戇鳩 真係畀你走抄乜鳩身份證

同自首一鳩樣

伏味濃

拍照同記下身分證

屌 抄完當你自首

一定秋後

遲d再拉冇人跟進重大鑊呀

聽日先拉你

之後再拉

on9 之後預約拘捕

暫不拘捕，但返屋企前會唔會被自殺就唔關popo事喇

假嘅，拉

同拉一樣

唔好信班社工自首！！Popo迫自首係因為唔夠料做你地啊！！！！！！

班popo自己都頂唔順持久戰！！！！唔好比佢地呃到啊！！！

點計自首出事機率都大過佢爆入黎啦，所有叫你地自首班人都係鬼！！！！！

依家想拉散啲人
氹啲學生影完身份證先返屋企
捉晒剩底嘅手足
之後再捉返屋企嘅學生

訓醒就打俾你預約拘捕

唔好信
黑警未有一個字係講真話

司馬昭之心

即係等於自製在場證據，好撚陰險

poly手足唔好信呀

黑警真係洗乜急

又一個局

不拘捕 但要影身份證
影嚟做乜？

咪撚信 咪撚曝露身份啊

千奇唔好信 一定秋後你
即時買機票都未必走到

記身份證咪即係拘捕

今日放走唔拉 我驚聽日變浮屍畏罪自殺冇可疑
唔好信呀！

預約拘捕

信都ON9
每日走百幾個睇你班傻尻係出面封路封到人見人憎唔撚好?

CLS 唔好中計

唔好信呀

啲相會送中

即刻拉同事後拉
On9

屌抄身分證加影大頭冇L分別

一行出去就tg放題

唔可以信！！

戇鳩抄完身份證過一兩星期就被失蹤啦仲玩呢招

信唔過

擔心班細嘅會心軟呀

最後就變浮屍，無血墮樓

成班叫人唔好信嘅有咩計救到佢地出黎？
我夠想趕走哂D黑警，帶佢地出黎啦，而家打唔入可以點呀

黑警講到明, 係入面都告暴動, 係人係鬼, 唔使諗啦

齊上齊落 走左一班 剩番個班做condom?

唔影相唔留資料！ 私隱

不拘捕咁影身份證做咩？想呃人都用下個腦啦

fool me once, shame on you; fool me twice, shame on me

拍照和記下身分證資料後
拍照和記下身分證資料後
拍照和記下身分證資料後
拍照和記下身分證資料後
拍照和記下身分證資料後
拍照和記下身分證資料後

無可能

之後上門拉人

上次中大講完，轉過頭 迎面開

你個名解釋哂啦

預約同直接拘捕
點保證佢地之後會點
留係理大反而仲安全

on9

咁我仲驚
唔知邊一日班狗會踩上黎屋企拉

拍照和記下身分證資料
遲早清算
狗既承諾有冇用，自己諗

好心仆街政府咪撚呃d細路啦
抄晒你資料,之後要拉你有幾難呀
好驚有細路唔識諗,唔知世界咁險惡信左

政府無計先叫你投降炸.分分鐘守落去有轉機
如果佢有計,一早捉晒理大D人啦

好似黑警留你留左40小時都搵唔到罪CHARGE你, 呃你話可以保釋一樣,
根本留夠48小時,佢都無罪CHARGE你,你走左係完全無時
但保釋走左你仲係帶有懷疑已犯罪之身,係仲蝕底

上星期黑警打中大,
傾好話會走,
5分鐘後班仆街死全家黑警點呀?
見你退少少即攻呀
呢個政權無誠信架,唔好信呀

咪撚信

聽日拉 88

唔好信呀
未夠十八歲，最鍾意就係申請監護令捉你入男/女童院。

記住臭狗有樣嘢叫預約拘捕
咪撚信

戇鳩

依家唔拉，但留低名，等過幾日先拉

共產黨講野你都信

拍照同記下身分證
百分之一百秋後算帳, 冇手足一齊分分鐘被失蹤被自殺, 手足唔會咁蠢信你班仆街架

畀你返屋企沖個涼
等你訓醒就拉

唔拉咁影你老母？

咪撚on9 實拉同告

冇可能

狗一直講大話，一定拉9你

cls

登記即係預約拘捕 唔好去

同班毫無誠信 一日內反口幾次既賤種有咩好協調

即係預約拘捕之嘛

比你返屋企沖個良，訓個好覺
準備坐10年

直接走 炒咪撚野身分證

唔撚好彩鳩佢地，趕鳩佢地出去啦!

佢地黎抽水。佢地完全幫唔到你地，只會送你地俾黑狗。

由頭到尾佢地都係叫你地自己去送頭。

痴痴地

唔好信呀...

唔好信!!!!

然後唔洗秋後就算帳

影相同記低身份證資料,唔會秋後算帳? 咪當香港人傻

唔好信狗

葉建源仆街黎架

咪撚信班賤種

69抄身份證嗰班都係被人拉曬 唔好信

冇可能唔告㗎popo誠信破哂產啦

只拍照和記下身分證資料
實秋後算帳 唔好制呀！！！

佢會開咁既offer?

今日唔拘捕

姦殺，拉驚西呀

岩呀
下次係天台對完身份証可以直接掟落樓
方便

仲信狗？

轉過撚頭又去拉番你
懷疑你參與暴動
懷疑你參與非法集結

除非即刻買機票走

唔撚好信

絕對信唔過

唔好咁天真

抄鳩你牌遲啲拉撚左都冇人知

唔抄身份證咪走
抄就唔啦

張相係證明你在場既有力證據
加埋張身份證，呵呵。

預約被捕？

戇撚鳩

係唔係當我地on9

只要十八歲以下學生走咗

入面既人即時俾屠殺

唔好呀！！！

咁咪姐係拉

let the kid go

班狗攻入去:冇證據顯示曾參與暴動 比機會外國介入 但預左會比人打到仆街
市民出去自首:一定比人告縱火暴動等罪名

理大入面既人聽住 佢地按兵不動打心理戰係引你地出去自首 咁樣佢地乜都唔駛做就一網打盡

推

唔好信敵人講既說話

信個個真係弱智

今日拉人仲有鎂光燈，他日就會變浮屍

遲下上門拉佢鍾意點對你都得
甚至又空中飛人浮屁
點信得過

假架，唔好信呀

之後預約拘捕

預約拘捕?

CＬＳ咁既大話都講得出口？？？

真係當人on撚鳩

點撚咗名既話冇撚分別

用盡方法分化都冇撚用㗎喇

咪信啊啊啊啊！

轉個頭就拉 不要信

18歲生日就拉
傻先信

記完id, 三個月後冇人覺就搭返

影大頭抄埋牌同自首有咩分別

咪撚信
佔中有版睇

之後咪又上門拉

除非即入領事館

一定秋後算賬 唔好信

On9 先信

走左之後 去台灣求救得唔得?

咁先大撚鑊
未夠18歲 邊到扮到poly 學生
實告硬暴動
千祈唔好中伏

抄完牌 起你住邊
過一個禮拜就被自殺啦

當人， 抄哂牌之後poop 想點玩都得la

之後就話保留追究權利

要走一齊走！！！！

推呢個！！！！

有咩分別...

鳩少陣 警謊 乜都唔好信呀

On9，
拍照，記下身分證？？
警察講左千幾個大話，今日仲信警察

痴撚線，次次轉字眼去做同一樣野

18歲以下運毒又照拉

點解18歲唔使當場拘捕？因為要家長喺到先落口供
冇得屈打成招

咪又係為左trade off動搖軍心等18歲以上嘅手足自首
頂住呀

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

CLS，仲信班狗講既野？？

抄完牌 慢慢再拉
咪撚信啊！

又預約拘捕

唔拉住，因為唔係選民

抄身份證之後要嚟做咩自己諗下

只信你既手足同屋企人 其他一律我冇野講

屌，信丁屎都死，
咪L信黑警呀

唔好呀，佢遲d就會上門拉你

即係自首

希望大家SPREAD出去，真係唔可以信狗信老鼠成，一定會告你，上個星期中大一戰，班狗有幾撚賤大家都知道亦都睇到，寧作飛灰不作浮塵啊，POLY既中學生手足，我明你地好驚，但請你地堅持信念，香港人真係會救你地出去，唔好信班建制狗

[暴大vs埋大] 點解暴大叫到啲狗撤 埋大係叫人自首

佢FB講到明會秋後算帳 警方保留追究的可能
千祈唔好信

要即晚著草

一黎一記低左就唔洗再去澳門同大陸 (你中唔中意去都好 重點唔係無記錄無影響)
二黎無話過唔追究

依家搞分化

曾鈺成同校長都講明，之後會拉
佢哋做唔到乜嘢，相信法治

WE SHALL NEVER SURRENDER呀屌

PUSH

預約拘留dllm

咪信

唔好信d狗
唔好登記身份

投降=自首=認罪

抄左身份證仲撚大獲

早拉同遲拉既分別

唔好信呀，一定抽後算賬

拍照和記下身分證資料，之後咪再拉

721
811
831

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

之後上門拉
比人打到殘廢砌生豬肉都無人影到

咪撚on9啦，自己人都唔信信對家
死咗啲手足點算

上門拉人重大件事
啲狗一入咗屋屈乜都得

唔好登記任何資料

佢地想先抄低晒你地d資料，之後再上你地屋企進行拘捕!

擺明要包裝到和平解決咁。

PolyU 內嘅手足!
唔撚好彩鳩佢地，趕鳩佢地出去啦!

佢地黎抽水。佢地完全幫唔到你地，只會送你地俾黑狗。

由頭到尾佢地都係叫你地自己去送頭。

小心

仲比你訓個好教？你就想

趁你仲坐緊車返屋企嗰陣，已經企定係你屋企門口等你啦

過幾日就黎拉人

割班大既 ？
係唔撚係人呀？

不即場拘捕

一定秋後算賬，你地昏迷咗三個月呀

讀到大學，好多都18歲即係冇咩人走到
出到黎都係預約拘捕
信你都on99

屌 咪撚信
咁同自首無分別
要拘捕就由班狗攻入黎

今日幾百人十間警署都做唔切啦，叫人18歲以下拍照及留低身份證資料後，可以自行返屋企係氹人呃人，當佢地搞掂疏導哂工作，就會逐個上門拉人兼搜屋 !

但都有一樣嘢好，起碼可以有時間返屋企清理 !

你唔呢一刻都仲信狗呀？

反左幾多次口？

屌你老母，2353曾鈺成啱啱已經講咗一出去就會被拘捕！

唔好出 等人黎救 不過可能要等到11 24無咁多人先得，慢慢等啦

真係唔好信

抄左身份證一樣可以上門拘捕

戇鳩 即係博拉

你地要團結
佢地想攪分化

幾日後半夜三更爆門拉你翻去，冇記者，打死你再被自殺，殺埋你全家都仲得，黑警大曬

預約拘捕唔好上當啊

好伏

同自首有咩分別？

屌…..肯定預約拘捕

咁同拘捕有咩分別

同自首一撚樣啊
唔好信啊

屌你老母，2353曾鈺成啱啱已經講咗一出去就會被拘捕！只係會保證被捕過程不受到粗暴對待！

今日唔係endgame, 雖則班狗一定唔可信。但走左先，真係明天拉，再清算3條仆街。手足條命要緊

老鼠曾唔係咁講呀 有幾個版本 擺明又準備彈弓手

唔好中計 死硬

Exact7ly

唔拉住 過左區選再拉

邊撚個會信？

唔好信呀！！

曾主席話行出去。麻煩通知所有記者熄晒所有cam燈連同示威者一齊行

等你十八歲生日即上門拉

遲啲再拉哂你地 唔好上當

你呢一世人都會怕秋後算賬

預約拘捕 弱撚智

之前已經有好多次證明昨啲狗係唔可信！

一定秋後拘捕

屌你老母，2353曾鈺成啱啱已經講咗一出去就會被拘捕！只係會保證被捕過程不受到粗暴對待！咪出去呀！

唔好相信呀手足
成班手足落場係為左咩？
就係為左係埋大嘅每一個你

要相信自己意志
手足不分化不割蓆

影完相又有身份証
之後幾時拉你姦你DUM你落樓都得啦

岩岩曾鈺成係live講左係要被捕
佢話警方冇答應過不被捕
唔好咁傻豬出去呀!!!

唔好信未番到屋企已經會被消失

唔好信，點解要記資料

一定係保留拘捕權利果啲陰嘢

親 有時間諗下仲有無路

咁多個月啦！唔係仲信佢地講野呀？

抄完仲有淨？

唔好信曾鈺成佢地，保皇黨無個好人！

以前社工都係最撚鍾意呃人再做報警撚咪撚信

剛剛 曾鈺成話要聯同一班校長帶理大入需的小朋友安全離開，並安全地被警謊拘捕。

理大入面小朋友的家長，你地聽完覺得如何?

明天如常上班?抑或是全民皆兵對抗暴政?

屌 咪撚信建制派

咪即係承認之前一直都有粗暴對待 搞到而家不被粗暴對待求返黎咁

岩岩曾鈺成係live講左係要被捕
佢話警方冇答應過不被捕

記低晒果個時間你係入面
同即刻拉有咩分別
清醒既麻煩同啲小朋友解釋清楚, 安撫下佢地先, 唔好俾佢地亂黎

只要你地留守
班黑警無你地符

唔好信呀手足

而家想你出黎就咩都應承
件事冷左之後想做咩都唔怕俾傳媒話

抄完即刻搵人去屋企樓下等
咁就唔係立即拘捕

自首 = 認罪

我無嘢講靜靜哋贏

話畀popo聽 畀green organic 非法禁錮

預約拘捕呀on9

在旅途上？

同保釋差唔多
一樣有record
預約拘捕

屌你老母唔拘捕抄咩身份證，搵鬼信?

名單一定會交俾機場

曾鈺成同校長都講到明相信「法治」，呢刻出到去，但之後會拉返
冇得干預警察做乜

如果仲行得走得仲頂到就唔好走mark咗名就死

俾人昆咗咁多次仲信？

又比死黑警設局

我真係唔撚信

你覺得我地仲會信狗？

搜夠料再拉，入到狗屋play足48小時無人管到，on9先信你

唔撚信

起碼唔好比狗毒打斷手斷腳

無錯 我地目標係要唔俾人拘捕 佢地咁樣除左係黎搞笑之間 基本上係完全無幫助

當人弱智, 姐係預約拘捕

超級 老狐狸

漏夜夜機送佢地走啦

而家仲有人信班狗？

請大家完全封鎖樓主

...........如果手足真系決定要跟老鼠成咁講投降面對控訴
一定要在高調地在所有鏡前講名講不自殺宣言同埋除衫比人影到個身有無傷
咁樣是唯一可以由黑警手中保到命的方法
我尊重所有手足自己的決定

手足
不出幾日黑警會放棄圍攻架啦
因為政府要舉行區選
捱多幾日 大家就可以出番黎
唔好自首 唔好自首 唔好自首

依家黑警唔攻入黎係因為攻入大學會引起國際反彈

既然你自首告暴動，黑警攻入黎又係告暴動

與其幫政府一把，不如捱多幾日，一定可以絕處逢生

仆你個街 咁樣呃班細路

唔好信狗啊！

同自首有咩分別

綜合報導:
狗只係答應今日唔拉
但無答應日後唔追究
而且要影相同記錄 HKID

有冇人知出左黎即刻出國得唔得，
如果得就有得諗

唔好信！痴撚線！
咁樣就係自首！

拍照同身分證=拉

分化入面成年同未成年

出黎一定預約拘捕，
冇可能有機會放過，
但問題都係有冇得走去外國

勿中計

一到18即拉

唔好中計呀

點解？

佢地搞分化，但千祈唔好脅持班校長同議員衝出去

保留追究呀

俾左資料 同之後再拉有咩分別
千其唔好信啊

唔好信建制就得
佢地目的就係分化
人一多野諗就會動搖
所以手足們你地唔走就無事

之後拉番

不拘捕為何要拍照？

即係聽日上門拉左都冇人知

推呢個
真係要不自殺聲明同身上冇傷做記錄

即刻飛晒去台灣

大家都知既理由

平時比狗抄完牌之後個人資料會比人放上起底網，會比狗mark

老鼠曾呀、自己諗下信唔信得過啦

on9, 放低資料約個時間被狗拉

姐係遲幾個鐘至拉你
順便搜埋屋

cls, 唔好信呀，佢地想做個局 幫建制派攞分攞票，佢呢家都講左好多冇得保證點點點，拉左返差館，登記晒資料，之後有邊個可保證冇其他事? 曾生同律師係咪傍住你成世? cls

唔好信呀，信處女產子好撚過啦

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

根本就係心理戰
幾日已經好累，就恰你意志低迷
一世唔追究？
你諗真啲？
班popo會點？
今日唔拉，聽日又會唔會呀？
會完全唔打你？
曾鈺成保到大家幾多年呀？
打溫情牌
等你覺得好warm
咪投降囉。
投降即係咩呀，咪就係自首囉。

登記資料 然後被自殺

睇死班黑警轉個頭就拉鳩番你